[求屌]復合變自殺

話說我同ex一年 因為脾氣問題 所以我主動提出分手
之後佢頭一兩個月都有搵我 話想復合 但我覺得未有將來所以拒絕
直到今日 第四個月 前排見返佢 睇戲 我都有保留
到第五個月 我發現我最愛就係佢 我真係好錯 點解唔早啲搵返佢

我真係好愛佢 好想同你一齊返
前排 我搵返佢 想一齊返 佢話 我地已經唔同左
話想由朋友開始 但我就係咁chur佢話 今次唔會走 同承諾好多野 但結果佢要諗下 需要時間
呢幾日我都係咁chur佢 結果由閒聊變成不讀不回/已讀不回

我好想追返你 可唔可以當我無chur過你 由朋友開始

PS A1 無追過其他女

一齊啦

我真係想一直同你一齊架

你搬入黎啦 我唔會再俾你受傷

我唔應該當你係女朋友咁氹返你
我應該當你係對象咁追返黎

然而自己現在沒任何權利 再抱怨一句

我想再抱返你呀

如果淨係得你想，咁有乜用，人地根本都唔想，放過人放過自己

女人變心=算9數啦

我唔想放手 我愛佢一個only
急住撻返著佢 結果變左反效果

唔好變呀

我永遠愛你一個 唔會再離開你 傷害你架啦

凶多吉少

利申,同路人

我好想啲時間快啲過

我好似愛你 愛到痴左線

我同男朋友復合完 佢話返唔到去以前 話要分手 我電話係咁搵佢 佢話要啲空間 唔好迫 如果唔係佢只會覺得愈嚟愈反感 我仲有冇機

他朝君體也相同

應到呢。。。

一日愛一日都有機好似係
唔好迫佢 chur佢
等下啦

祝你成功

有聲呀仆街

我想同你結婚架
返黎啦bibe
係我之前衰on9

大家唔好chur住人 同自殺無分別

留名

真心 你越chur越快收自己皮

。。。
愛佢又要佢等你幾個月先話想一齊返 食屎喇你

我願意用所有野換你返你 可惜你已經無哂感覺

收緊皮啦
好想時間快啲過

我都想早啲醒覺搵返佢

我ex都求過我復合
但女人對你無咩愛意的話 你要真係好似重新追佢一次咁 而且一定要知佢內心想要咩囉

但係我好似已經chur到佢有反效果
仲可唔可以追返佢

呢幾日我成個腦都係佢啦

希望佢有諗返起我啦

Chur唔係唔得 但要中
例如你哋之前做咩成日嘈交？
另外，佢會覺得你只係一時唔開心先追返佢，而唔係真係愛佢。你要畀到人信心
而且佢應該唔會再信你講嘅說話 要用行動去證明佢睇
例如我ex同我係long D。我覺得如果佢嚟到香港搵我 係香港搵到工作 落地生根 我先會考慮
之前太多承諾做唔到 分手冷靜之後一定要睇到實質嘅行動證明先會有說服力

我會重新做人 追返佢
我呢幾日掛住佢 等佢覆到有啲崩潰
呢幾日無乜點訓 又無乜點食野
點先可以平常心過

巴打你個心態唔正確
你要成為一個更加值得佢依靠嘅男人 佢先會覺得你值得過人世
你唔係要平常心 你係要發奮 唔到又喊又求又剩 間中update下佢你為佢上進發奮嘅過程 持之以恆女人一定會受感動

如何快速改變心態
我已經唔識離開佢

你會係我最後一個

唔好再諗啦好無 時間會戰勝一切

女人唔會同自己唔欣賞嘅男人一齊
所以你愈求佢 佢愈走 因為你唔要人先 你又應該唔係咩有膊頭嘅男人
至少你要意識到你求佢係無用囉 女人唔受㗎
你要佢信你 欣賞你 就會慢慢接受返你㗎喇

可唔可以屌多幾句

唉............

如今我竟 竟將心意轉
那份愛念 沒有盡 沒有完
輪到你 不瞅不睬
心中的愛念 盡化煙
能否改變

還想再等 沒法息愛念
但偏偏你 回頭也倦
煩惱是我 流淚更無言
情逝去 不再留半點

誰可以將 將光陰倒轉
再讓往日 復現眼前
能再共你 漫步田園
將心中愛念 為你牽
求可改變

抵撚死

時機一過，係咁錯過……

好呀
你咁撚唔成熟 叫人哋女仔點敢同你過人世？佢都有老母生 你咁對人 憑咩你家下氹下人哋 人哋又要同你一齊先？
而且 呢個世界大把男人 大把男人有條件過你 大把男人可以對佢好過你
講真喇 我都有諗過畀機會ex 但見佢作為一個男人 幾年嚟都無進步過 又喊又求又𠝹手 諗到要同呢種曾經令我受委屈 又不知上進嘅男人過世 就嚇到要食腸仔蛋
大佬 係女仔都想依靠男人 但你喊到仆街跪求嗰個衰樣 真係令人覺得你好靠唔住 直頭哂人時間同心力
如果你想追翻人 要畀人一個理由 你有無更上進？有無更tough？有無更成熟？無？過主好嗎？唔係剩係講呀，人哋已經唔再信你 人哋要見成果㗎喇！

( 舒服哂 ）

多謝絲打

好驚佢就係咁俾人追左

一定會

好掛住佢

唔好咁肉酸啦，拍多幾次拖，比人飛多幾次就無乜感覺，唔係話你唔愛佢，但每個人一開頭分手都係咁，叫生叫死，幾年後望返你會覺得而家好戇鳩，因為你已經攬緊另一個，而佢都係

諗左已經認定佢係最後一個

我都好掛住佢
我好愛你架

已變心

就算變左 我會追佢返黎

我會俾一個好溫暖既家俾你

Sad but true
但我唔係唔開心先搵返佢。我係想同佢一齊先搵

好想你返黎我身邊 你想點都得

抵你死個喎

係抵死 你罰我啦
我想照顧你一世

世界係好大 但我愛既係你一個

第一次分手，個個都話自己以後唔再拍拖，醒下啦，冇尊嚴既人狗也不屌

唔好係咁chur人啦
萬一人地頂你唔順block咗你仲衰
有決心係要用行動慢慢去證明比佢睇
得個講字係冇用㗎

好

有幾無尊嚴?

自己做狗仔邊個幫到你

我唔再做狗
我俾到個好老公佢

加油啊

咁之前就唔會堅持分手啦on9

睇哂成個post自己講過乜野，老實講戀就係人都失過，你呢種就一定復合無望，因為連我地外人都睇唔起你

你自己話分手 又後悔

叫下春 忍住唔chur佢

謝謝大家 我而家會重新做人
做好自己 追返佢
追返之前 俾人追左 都希望佢有幸福

抵撚你死，扮咩撚高竇

抒發下係好事

樓主 變左質就係變左架啦
timing唔岩
就算一齊返 都唔會返到以前咁
佢對你決絕啲反而仲好
一開始好痛好痛 時間幫到你
預期挽救一段有缺憾既感情
不如增值自己 重新出發

再chur你個ex只會愈黎愈反感
其實你都唔會想係佢心目中變成一個討厭既人
試過朋友個ex散左之後幾個月都瘋狂打電話比佢
佢本身由無乜野都變到對個ex超反感
如果你係你口中咁愛佢 就更加唔應該騷擾佢
或者勉勉做返朋友 難為自己又難為人
你都唔會想一個你愛過既人變到咁憎你
分左手本應就變返做兩條平行線 唔好再打擾對方

樓主真係諗通就好 唔好再逼你個ex
為左佢變得更好已經夠
要返黎既最後都會返黎

Thanks 兩位